又係windows發現硬碟......

想問問巴打們
啱啱換左底板 windows話要重裝 話個harddisk修復唔到
我以為唔匹配定點 都重裝左
裝完之後裝埋個底板程式
佢就係咁彈windows 發現硬碟問題
我想問係咩出事？中毒？啲線插唔實？
用緊hitachi 500gb hd
有冇咩方法可以控制住先？
啱啱換完router換埋板 陣間仲要換ram
冇咁多錢住 :~

push